訓左無睇，iPhone SE 出左未？

搖撚準備

未

出咗啦，btw，今次橙色幾靚

藍色

用緊啦

條撚準備

啱啱去 apple 買咗啦

點呀

醒未？

出撚咗啦，屌你老母

訓醒未

叫醒樓主集氣區

想買